====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: emmêler plutôt que juxtaposer Quand on marche le long d ' un bâtiment , il est question de déplacement des corps , de cinétique , de perception , de lumière et de proximité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

